獅王又出廣告上CCTVB

第一次出唔係好識得規格

獅王改不了食屎

.

link fail

那麼就繼續攻入去

唔係呢個link?

Push

做乜九

又係你條五毛狗

SG

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

冇香港呀

多謝樓上咸相推post

推